「核彈警黑校合作」檢舉孔聖堂中學副校個黑警係721事件發起人

點解7月17日會知道721有事發生？
呢個黑警投訴孔聖堂中學副校仇警搞副人工都冇得做，孔聖堂中學咁聽呢個黑警話，而呢個黑警又同721事件咁大關係，即孔聖堂中學係有份參與721白衣人事件？

宜家呢間黑校出左聲名，所有不滿校方既留言會極速被刪，唔信可以試下。

咁大個核彈唔係要放生下嘛！！？？

推

推klm

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

push

Tui

班狗一早知會有721事件

陳耀華你好

721

831

推俾記者睇
篤灰狗死全家

黑校合作

幾時死全家

屋企人呢

原來呢位老師有涉及恐怖襲擊既嫌疑，枉為人師

+1

嘩

警員陳耀華你好

推，睇黎係721策劃者之一
應該停職調查

推 721打死人

推啦

恐怖份子治校

wa diu

黑驚

竟然咁樣比我地搵到721有力證據
嗱，係學校話我知FB言論計證據架

Push

有無可能咁早知？
你老母閪

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

仆街死黑警

佢係孔聖堂嘅老師？

原來佢係7.21恐襲策劃人

SPC52801陳耀華

唔好推呀

推推推推

大團圓

推呀

當黑警話要開香檳無人要停職，你嘅員工寫兩個字就停人職

呢d唔係叫公道，係叫on9

教壞學生？班黑警咪你班on9佬教出黎個囉

推啊

黑警陳耀華同721元朗恐襲有咩關係

到底黑警點樣預言到721既呢

可以點搞下條友

推，想知陳sir係咪車公化身

PUSH

一齊入去問下校董要點處理陳老師

屌

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

dllm，721咁撚大件事
推到佢以後都無得做

推！

垃圾中學

721
你又知道721會發生既?
屌你老母 你仲唔係策劃721 其中一個人

佢係黑警定教畜

警黑一早就知

好似係both

11

tui

推！！

推
死全家

呢啲唔怕推

P牌推唔到照推

屌你老母黑警爆粗殺人打人鬧人甲由就乜撚都得
教師批評就唔得
極權政府真係警畜大哂

狗方有無野講

陳耀華 死全家 絕子絕孫

回力鏢

Push
祝病魔早日戰勝呢位垃圾同埋佢屋企人

呢個推!

推 dllm

一定要做野

推爆佢

一定有關係

Cls

警曱又搞事

推，一齊屌爆佢

cls

up

曱甴三萬五千隻，一隻都不能少

洗乜同佢地講咁多
將間學校推上人權法案先啦

升職下話

條藍絲都係孔聖堂做?

推上去

推 恐怖份子中學

曱甴近平推

pish

德福陳耀華係狗定老師

推!!

即係全部狗都知721單野

呢啲仆街要同黑警一齊死

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

不推不是人！PUSH！

咪撚放過黑校孔聖堂

篤灰死全家

「蘋果紀錄長片」2019 抗暴之年 值得一睇！

屌你老母死黑警

係時候要搵記者朋友啦
議員都跟進下啦

Pish

原來係黑警

依條友噤鍾意玩facebook
office hour 應該post 唔少野, 工作都唔方專心

推 點解黑警會一早知21/7

推呀原來黑警

寫幾隻字表達意見要停職，你間學校之後點教學生呀？

黑警打壓老師呀

孔聖堂係band 3中嘅band 3
入到去寧願叩門去其他學校

721 黑警合作

自爆

學校冇學生 可以攻入去

21/7黎啦??
先知呀?
等睇佢仆街

推撚死你屌你老母

黑校

等睇校慌警慌一齊話係改圖

嘩 屌你老母
起佢底呀

推推推

佢del咗fb
Backup:

預知721

Dklm

其實藍絲咩心態？有乜理由會親共，覺得中國好？中國樣樣野都柒味濃，人又樣衰兼柒，啲女人成浸雞味，連一草一木都柒過人，正常人都覺得中國=劣=低等垃圾，問10個人10個都唔會鐘意垃圾啦，啲藍絲因乜解究覺得中國好崇劣不崇優？？

陳耀華曱甴

呢啲真係有樣睇

推到有更多料

想問呢條撚樣係唔係孔聖堂嘅人？

喺呢個post度睇到
陳耀華做青年輔導工作
同band3學校嘅人有聯繫一d都唔出奇

Lm

佢會唔會指721個遊行啊？721香港果邊都有遊行，而且一早知

真係冇撚腦

Hi 五毛

推到識陳耀華既人爆佢大獲

推到校董肺炎

推到佢仆街

藍屍學校

呢條Terrence Chan 一睇就知係狗，做狗真係有樣睇
相由心生，人cheap 個樣都會cheap, 條友面目猙獰，目露兇光，成隻狗樣，典型窮賤cheap 相

推爆佢
為教育界驅逐劣幣

鬼唔望成間中肺炎

狗

哇哇哇，原來黑警一早知721有野發生

咦原來721有自首

一早就知

唔怪得啦屌

屌呢啲人真係要俾天收

會否用下腦，咁多次遊行淨係期待721
唔好浪費連登ac啦

Pushhhh

果日都有遊行，佢會唔會係講緊想去遊行打人而唔係元朗721？

難呀 721西環打緊 好難入

證據確鑿，呢次佢大獲，做爛頭卒仲要咁高調

推
推
推

推到記者問！

幫我推

推
黑警死全家

閱讀理解0分？

真係好撚忙

推!! 呢d仆街黑警快d中肺炎

每個星期都有遊行 點解721 要特別開心特別期待？

班鄉下佬都一早知

推得
屌你老母死黑警

召喚記者

中學副校係鄉黑？

狗知 鄉黑都知

點可以唔推

證據啊屌

知就一定，而家有更確實線索入佢老母，搞撚大佢

借位 post

《香港孔聖堂中學舊生聯署信》
譴責校方自我審查打壓言論自由

簽！簽呀！

香港孔聖堂中學 郭少棠校監/楊永漢校長道鑒：

我們為孔聖堂中學一眾舊生，有鑒近日母校發佈聲明稱有關何栢欣老師於私人社交媒體發佈貼文引致被停職待查一事，香港已正值多事之秋，此事已引起公眾關注以及引起爭議，故特此致函要求母校停止自我審查。

我校創校於民國初年，當時香港政局動蕩不安，為弘揚儒學，為社會栽培棟樑之才，推動平等法律以及正面風氣。因此，當時曾富先生和簡孔昭先生創下孔聖堂。八十多年來抱著有教無類精神，一直為社會不遺餘力，興學育才。

對於何栢欣副校長被停職待查，我等深表遺憾。因此事實屬個人於社交媒體之私人言論，突然被公開披露更被大造文章，引起社會對我校爭議。
此事無疑為有心之人對我校事務之惡意中傷，閣下應克盡職守，擁護學術自由並捍衛言論自由之精神捍衛我校。若我校執意反其道而行之，執意對何副校長進行停職審查等處分。實招人話柄，坐實自我政治審查及以言入罪之嫌，成為學界一大笑話。

於我等看來，莫論政治立場。學校乃學子承教之地，不容政治此等大染缸染污，請閣下秉持學者應有風骨，保護我校師生表達意見之自由。
「孝、悌、忠、信、禮、義、廉、恥」八德為我校校訓，還望閣下莫望先人創校初心，萬不可讓事情再度發酵，讓各界對我校繼續因指責謾罵影響校譽，令各舊生恥與為伍。
是次修函，為敦促我校不應對何副校長紀錄處分，不可事後對其秋後算賬。應保持公開持平開放態度處理該事，勿讓此事為學界首開先河遺臭萬年。

香港孔聖堂中學眾舊生
二零二零年二月二十四日

推爆佢啦

我知大家好燥 但係張相流流地喎 啲字唔係水平嘅？

希望多啲人睇到

推到陳耀華仆街

推上國際

咪on9啦

Hello 陳耀華
撐班鄉黑打人撐得咀開心呀嗱

推
屌你老母死黑警

臭晒

怒推

陳耀華

早有預謀

鐵證如山

呢個Terence Chan一定要清算

推到記者睇到！

閱讀拎u?

推到佢死全家

signed

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

WTF

點樣又黑警又教畜？

推
721
721
721

推 推 推

輔警&教職員？
可能我有錯 請更正

講咁耐住址電話全家福咩都冇
你估人地會驚咩

推佢老母

係咪呢個副校

汁：

黑警死全家！

推！！！！

狗嚟㗎，住德福

咁多核彈 有邊個爆過

煲鳩大佢!

721 之前個撐狗集會已經有白頭佬爆響口，再唔係石鏡泉亦係

而家正式多隻狗留證據

推起！

黑校孔聖堂
黑警陳耀華

仲有wtsapp啲鄉黑叫佢哋識嘅人721冇咩事唔好喺元朗之類，根本要起大撚把嘢一定要記住

個吧字有啲奇怪
小心炒車

wow

係
＂21/7＂同個＂吧＂字，明顯同＂來＂字有的分別
要fc咗先

不反對通知書？

間中學係上海市北虹高級中學姊妹學校
聽到都場覺得紅

btw大家可以去YouTube支持下佢地

必須推！！！

學校YouTube Channel

唔好推唔該

推，教禽

屌你老母 原來又係黑警

老豆搵仔

Push for Karma

校園欺凌老師

一早知有721， 仲唔撚係黑警！
仆街
做得高級警員，即係好撚低級，冇乜讀過書啦
人哋副校長，隨時有master學歷，本來唔想比學歷，但人哋副校為公義發聲，乃有良知思想之人！比呢d黑警紅衛兵批鬥，乜撚嘢社會呀！

我屌佢老母

屌你老母

預知721 , 黑校合作？

早廿，三十年前，聽講幾ok，咩依家衰到咁貼地？

係咪乃共同收哂啲大陸仔呀

隻小賤種成個弱智咁嘅樣

不得了 原來世間真係有人有預知能力

黑狗話唔好再推

先知

唔好再推啦